尖沙咀佐敦有無黃店推薦?

見限聚令放鬆想星期日出出街，有無邊間黃店推薦?請留埋食過乜野，ＴＨＸ

光榮冰室

宜家先嚟問，上和你eat慢慢搵啦
出名大店一定多人排
可以支持下小店 （利申：質素未明）
可以再上openrice睇下相、餐牌、環境啱唔啱心水

尖沙咀小魚兒，又平又好食。

堅石燒

lateshow 有間係尖沙咀
y show tasty

黃藍地圖

lm

澳牛

小魚兒唔係黃

Tony’s hell

Yellopenrice 拍咗但未播，播咗就冇位架喇

一起果醬 好早表態既黃店

濃姐,plato cafe bistro,牛屋

我都想出街
但...到時樓主記得貼美食上黎
我當食過既啦

和你eat

Cafe revol
開餐
言居酒屋
另外山林道有一堆

咁耐無出黎，星期日放假又唔趕時間嘅其實唔一定要揀定一間餐廳/商店...由尖沙咀行返出旺角，慢慢行慢慢揀其實都唔錯，建議可以鐘樓個到開始行返出去旺角，沿途實有鋪頭岩心水

食完咩餸? 有咩評語?

大家留言唔該寫埋食過咩,同埋評語

記得搵啲唔好咁出名嘅你班人成日食出名嘅鋪頭....！
有日係尖沙咀買茶理史一個人都冇
轉個彎間唔知咩小黑糖定黑金堂排哂出哂馬路好慘.....

JK brother
有得自己筆d海鮮上尼

小黑糖好飲
玫瑰紅茶

黑金堂就不了 雖然都係黃
不過難飲